公屋仔可以點翻身?

輸在起跑線仲可以點
唯一可以做係唔生仔
無謂累埋下一代

交番間公屋出來

重刷首抽

俾富婆包

連登仔話你贏在起跑線㗎

今晚試下訓街比蚊咬下先
體驗下比人趕
饑寒交迫

馬會

睇下你幾大, 20中既話, 學業事業仲有人際都定左型咁濟, 仲呢個諗法就應該都無咩機會翻身